好想有間明愛暗戀補習社

問愛戀易學難精可否惡補

想補邊part呀

溝通

我幫你補

大師

放低telegram幫你補

順路幫手睇埋掌ok？

放低你隻手掌

左定右

右

幫我睇吓我同你襯唔襯

身體似乎唔太好，記性麻麻 多情
建議唔好太多心
唔襯

Thanks

我身體幾好 好耐冇病過
記性就見仁見智啦
同埋我唔多情 對女性冇晒興趣

anyway thanks！！！

有冇做下body check
個感情線好亂好多圈圈
唔好盡信

冇做body check啊
可能你都係其中一個圈

同異性溝通你覺得最難係咩呀? 摸唔清佢地諗咩?

會唔自然

是咪會好緊張口窒窒